黑警插贓嫁禍中槍學生!!

原片:
(警狗荃灣實彈射殺示威者) , 12分30秒開始取證物，原身支白色膠喉無拎，有個便衣狗拎左支勁長嘅鐵通插贓嫁禍。

黑警冚隊落地獄

屌佢老母無記者真係咩豬肉都要硬食

好彩一早比記白影到拎住咩

hk01同星島一早出報導屈示威者用鐵通謀殺警察在先
根本呢班人一早plan好謀殺市民再嫁禍

同solomonyue講野好心唔好再講廢話講咩please save hk浪費人時間
講呢類野先有用

推

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

邊一個時間睇到？
原本個枝應該係宜家支架

push

有曬相
妨礙司法公正

英文文宣呀要

好多外國人覺得警察係合法自衛!
各國文宣呀要

推啊

呢支咪平時擺街站文宣頂住支膠棍仔

你睇番中槍學生一fing 棍果時支野係空氣中彎左就知一定唔係鐵

Push

721 831 101

痴撚線

push!!!

黑警有咩做唔出

蘋果記者入來啦

報應

屌你老母咁都得

呢個重要，要推

射到人重傷仲要冤枉人

黑警死全家都唔夠

push 即使係鐵棒都唔應該開槍，你full gear㗎仆街黑狗

記者同我入嚟!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呀！

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

記者朋友你好

咁可以打得甩
片段清晰可見係白色
但佢搵鐵番黎 長度不一 顏色不一
警方證供有錯
列為不可信證人

13:08

1. 今朝有巴打咁講

上面張相係宜家支架
都係鐵但冇削尖同好似有包膠

啲坑同幅相吻合

淨係呢條片都告唔入暴動啦
on9黑警

又屈人

push同share

好彩影到當時用咩色長棒掃到狗狗

防礙司法公正 班仆街熟手到痴撚線 年中都唔知幾多人俾佢地屈

法庭幾時唔當警察係誠實證人

推到全港黑警冚家剷

push 同 share 出lihkg

屌

push & share出lihkg

拎膠管浮板
主動行前行刑
再插贓嫁禍

告佢老妨啦
不過都係黑警自己搜証, 所以係應該用民事角度入

push & share 出lihkg

屌你老母又老屈

法新社影到
杜文澤喱騷都有share條插贓嫁禍片

又砌生豬肉

告9佢妨礙司法公正

推爆佢

喱支係咪狗狗記招講既 刨尖左既鐵通

舍撚啦，開槍想殺人之後仲要插贓，仲要兩日就提堂
呢個世界咩事啊

要BACKUP段片

Cls

叫立場新聞比條片律師!!

推推推推推推
一定要比佢律師睇到

推
我屌你老母死黑警

屌你老母死黑警，賤過篤屎

如果係真

謝狗都冇講大話，只係佢都比前線失控警呃左？

721
811
831

推到律師見到

老妨

一定要推比律師睇 同埋推上 twitter

屌你老母 死黑警

死黑警
612 721 811 831 101

推呀屌

呢個先係真實世界，之前你見到嘅所有嘢只係政府俾你睇到嘅VR

［致香港人：你地悲憤完未？］

10.1

屌佢老母

無乜可能
無單case 都唔會影響下一單case 既警察credibility
就算係同一個人
以上只是法律觀點

但個官點諗就唔知

到時佢就會話 係因為前面隻狗比人打緊佢先開槍
就會同你講佢拎住鐵通定膠棍都無分別
不過都要推 插贓嫁禍
黑警不得好死

好撚熟手喎死警狗

大家一齊推爆佢

插贓左幾個月
個個比狗捉既有邊個冇被打被插贓？
你地幾時先醒

有片影晒

點都入罪嫁啦

看判多少而已

班仆街黑警 又插贓嫁禍

推撚到宇宙，班狗已經卑鄙到唔能夠用生物黎形容

黑警臟病死 你洗唔洗守孝3年

Pish

好

推上庭！

屌你老未
砌生豬肉到咁明目張膽
黑警死全家

好在影到, 黑警正仆街

推 必須推

然後你老母都死左

唔該一陣記者問下啲狗

屌 污糟到 影到應該可以做有力證供？老妨同誠信證人方向應該都有幫助

cls黑警死全家

有無人識佢，叫佢老逗老母去問傳媒拎原片俾律師啦

收皮啦 佢地做依啲污糟野做左幾多年先上到嗰個位？
佢會唔知？

咪撚搞笑啦
呃你老母咩
班警前線做慣哂呢d公關野啦
擺完支通咪可以係記召屈鳩手足囉on9

推唔郁好無力

本來已經係一個陷阱。根本係揾個長盾object（instead of 圓盾）引人走去果個位，再等埋伏既一班.38 objects 出來獵食，然後而家再屈獵物有武器同先攻擊...
小朋友本身見到槍，可惜撥唔走.38隻手，咁就俾人行刑...

枝白棍最後去咗邊，係咪由得佢留咗喺原地？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

呢鋪大家無論和武鍵膠，一定要出黎屌！！！！

死仆街黑警！！全部要落地獄！個學生仔已經硬食左槍，依家仲要屈鳩人！！！！

我同你諗法一模一樣！！！！！！仆街黑警好撚賤

黑警死全家

Twitter 俾所羅門

推上去

低賤 死黑警 屌你老母

屌你老母中完槍仲要屈9人
有無人性屌你老母

阿sir肯定又係電光火石之間犯錯啦

蘋果已出突發

班畜生射殺完人仲要屈佢

而家兩日就起訴動機已經好明顯
仲玩插贓？
咁警方呢種証人真喺仲有利？
佢哋急出錯機會仲大

推啊！！！記者今日4點要問啊！！

明知咁多人影緊都咁
影唔到你諗下會點

班賤種差佬死十次都唔夠
無法無天

唔去做編劇晒撚曬

狗隊全部證據不接受啦屌

共產黨有幾邪惡你𠵱家先知？

push share去所羅門

啲狗意圖指個男仔有殺傷力性武器，合理化意圖殺死市民，令個警員脫罪

告埋在場所有黑警都有份老妨

同一個警隊，一人犯錯，成個警隊都係連帶關係，呢班人形畜生無一個係無辜

你都幾天真嫁啵
成班黑警狼狽為奸 互相包庇
愈高職位就愈奸
仲幫佢講好說話?

唔該辯方搵呢條片去救下健仔!

妨礙司法公正

同放學白粉去人哋個俵有咩分別，妨礙司法公正
上到庭啲警犬係咪會冇事？

Cls死畜牲

Push!!!!!

記者世界第一

要backup

笑撚咗

屌你老母 仲要咁撚熟手

NYT都出埋片，班狗開記者會都有用仲屈

黑警死全家🤬

有記者真係好重要

幾時先轉做不可信証人

細路係咪拎鐵通我唔肯定
但刨尖左既鐵通一定係後尾執個支
呢鋪我未必怪記招謝sir個班
我諗佢地都俾現場呢隊人fake左

垃圾警狗

pppish

不過條片好似播唔到

屌那星死黑警

雖然一早知係安排好開槍殺人 而家審都唔使啦

推推推

射完人仲想屈人

好彩影到！

咁樣對一個中學生 !!!

告番佢地得唔得

不可信證人

正仆街

你老母班死狗

死黑警全家落地獄

cls

推佢老母

dllm

[quote]是咁的，就咁po相應該會比人port到比人禁言
咁如果我地轉佢做facebook cover photo呢？
決定發起 antichinazicoverchallenge

希望大家會係自己facebook 轉做coverphoto
並打上 #antichinazicoverchallenge

pish

死黑警！垃圾！

tst段男人被圍嘔片都係 啲狗一埋位自動波講大話

你都on9啦 重信黑警會鬼打鬼 黑警全部都係跟order坐 你覺得上面會唔知 分分鐘指揮官叫

痴撚線 可能個個示威者 班狗都有插贓嫁禍

成班狗根本告唔撚得入

隻隻都妨礙司法公正

影晒仲有冇得講大話

tui

影唔到既插贓究竟有幾多單。。。

Cos

隻隻義工黎架？？？做得犬司咁都俾細Fake到？？？食撚屎啦妓6部隊！！！！

有無得令黑警成為不誠實證人

黑警又斷正
俾你辣低咗仲要插贓嫁禍
屌你黑警落地獄喇

係咪有律師幫佢

黑警死全家 全家落地獄
黑警自己要長命百歲 百病纏身！恭喜恭喜！

tuiii

真係唔奇
拎長盾、重裝備防暴可以走失大隊俾人落單？
有d似請君入甕，引示威者打佢再藉口開槍殺人

當佢地白粉犯呀
個個都老妨
新口號
「死黑警」接「企對面」（被告）

好彩有記者影到,如果無,健仔真係更大機會有事

Backup
Push

又一個多咁天真
點會唔知 佢地成班諗好晒劇本
一向都係 黑講成白 白講成黑嫁啦
都係果句 愈高級愈奸

Fake你老母啦 成個警隊都想合理化殺人

推翻埋打中會影響佢開槍講法 根本打中連手臂都無郁

仆街黑警

琴日記者會話有5隻狗送院
但係完全無荃灣份
比尖鐵通插會無事？

食屎啦黑警

推！

推呀
死黑警 妨礙司法公正

殺人犯

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

其實開槍無耐HK01記者韋景全就老屈示威者用鐵通衝去謀殺警察在先
點解香港01會知呢單野黑警下一步操作

成日同solomon吹水班人
呢d case先係應該講
而唔係成撚日同人閒話家常,咩q please save hk

幫手推到記者睇到

落地獄

屌你老母分分鐘係狗車拎支 尖鐵通出黎
無記者影到果D點算好多都推走記者老連咁遠

Sorry 「調轉企」

共媒01

CLS

推比solomon yue知道

屌你老母推呀

必須捍衛第四權
唔怪得成日要推走啲記者,原來係方便搜證果陣插贓嫁禍.
咁無第四權監督下既搜證係咪可以作廢?

記者朋友陣間記得幫我地大大力追問個幾條垃圾白衫狗

「黑警廢，調轉企」

死黑警 無一個無辜

其實咁多記者影住，仲係到整假證物

殺人仲要插贓嫁禍

push!!!!!

重案組負責重組案情定制造案情

黑警遲早比天收

死黑警落地獄喇

屌 香港班律師肯做野未？

依家班狗公然妨外司法公正，係應該要被起訴

任何人貼出核彈之前首先係要第一時間backup定片先
第日攞嚟做呈堂證供
呢段可能有機會幫健仔打甩暴動ga

推爆佢呀

推到佢仆街

Agger

全城backup

保護記者！

記者係記錄現場實況的重要角色!!!

最緊張backup 多D片去證明

班9妨礙司法公正就告唔入

p牌都要推

依枝粗好多架

其實係咪應該搵番原片條友叫佢keep

都分唔到邊隻係搜證

Tui

推啊好彩有人影到原先拎住係白色棍

屌你死黑警

已經有風向狗9up記招大sir比前線警員呃

呢d大單野係n個高層會睇case,邊可能呃到

連影片,主要證物都唔撚睇?

一定有紀錄 邊個取證物

可以去留言

人人是記者
蘋果每日徴集好問題

出面仲有好多人比連登仔天真好多
仲信有法治㗎

又唔識分咩叫rule of law /rule by law

佢地係撚要搵真相咩
要自圓其說之嘛

警察都唔俾蘋果問
徵集咗都無用

推！救返健仔！！

唔太似

我睇到有個鏡頭中槍學生 fing果時支野時係空氣彎左
通常係膠料野先係呢個情況

就算係噴油只要係金屬管都唔會彎

黑警一定要死

嘩 屌你老母
真係死黑警
咁既環境都仲諗到要屈人
真係平時做唔少

班黑警大可話D片唔清楚, 只係見到STICK OBJECT

全部同我推上熱門

仆街老屈 屌你老母死黑警

核彈！推

法庭可唔可以唔好信黑警講野

屌,你咁講法,啲狗洗鬼插贓咩

一推再推

或者暫時講住白色棍先
都足夠證明差佬老屈

成日推走d記者就係想老屈人

連支架都唔似係 似pvc膠喉

我覺得你用錯圖
上面個張膠管入面放左野
手足個個係空心

New York Times 睇得好清楚係白色。

BTW

好想知道昨天報導，除中槍學生，
另外的2名危殆男傷者 現在點様？

2人危殆啊！
咁現在情況如何？

From: 蘋果日報

Keep圖keep片啊！

睇撚到依啲留言就好忟真係死傻狗

pushhhhhhh

如果將警察打為不可信證人

係咪可以救更多嘅同路人

back up 佢，可能幫到佢。

diu push

會唔會幫到佢

cls 條片見到原本有個軍裝係諗住拎支白色膠喉 但係俾人叫住 放返低 之後就有人去搵咗支長鐵通返黎配落去學生塊浮板一齊.....

根本唔俾人採訪就係為咗砌生豬肉

呢啲case唔滿意狗嘅做法，係咪應該正評個post？

up

推
黑警妨礙司法公正

原本支棍一定係白色 無啦啦變尖頭鐵通屌你班狗

推佢老母！

幫你

死黑警幾時死

叫立場keep好條片

黑警又屈人

空心㗎
睇 now 呢段影到空心

一定唔係宜家支架

痴撚線 都唔知有幾多單係咁樣插贓

繼續推

咁黎屈

屌你老母

【槍轟學生】警涉插贓嫁禍中槍男生畫面曝光！ 搜證警換4呎長削尖鐵枝作「武器」

捉到了

我剩係想個學生好返

仲有垃圾差佬死全家

文宣整合至外國

推啊 證據嚟

文宣隊出黎

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

黑警點解可以賤到咁？一個比你差d打死既年青人，仲要屈佢拿鐵枝？你地d仔女真係小心d

插贓嫁禍，睇到尾！( 片段長50秒)

icac : zzz

所以而家專射記者

推推推推推

因為便衣都知道根本咁開槍射人唔合理，係老謀，唯有插贓害人，掩飾罪過。

記者記得問

文宣巴打 幫手

推比佢律師

救人！

警犬 = 失實證人

老屈死黑警

屌你老母死黑警

1. PVC管冇嗰啲坑

2. 你放大接口
係疑似有銀色邊（金屬接口）

3. 如果係PVC當然對學生最有利
但冇必要唔肯定情況下都咁講
總之白色棍都夠證明有插贜
就算枝架都不能合理化開鎗

慎防炒車
誠信 》〉》〉一時‘有利’但唔肯定既說法

仲好

咁樣上庭

有晒証明

到時打甩冇難道

老老實實我見唔到條管有咩坑 可能我眼殘
2 你試吓買一碌再喺地下磨幾下 污糟咗一樣有咁嘅效果

好彩有晒圖同片 推！

其實嚟啲情況，係等啲狗提供曨啲證物上庭作證時，律師先提供反證老妨，效果會唔會更加有效！？即係先交畀律師／唔公開。。。

狗MON PO肯定留意緊，如果知道奶嘢可唔可以到時又收起件證物唔用，再諗諗老作其他罪名砌！

上次銅鑼灣位手足比人影到有狗插咗支竹入佢背囊，下午記者會就＂解釋＂話位手足之前用過

有法律撚簡單講下

黑社會

推呀屌 黑警死全家

要將呢d野去到美國遊說，開聽證會公開出來。

幫推

冇記者，拎枝槍hi下你啲手指模再屈你搶槍都仲得

睇條片都知嗰長度冇咁長㗎啦黑警死全家

Dnlm

Back up留返比佢律師

幫健仔搜集更多證據，佢哋用鐵支想justify 開槍原因，比個官睇倒佢地提供假證據，控告所有涉案人員！

呢個要推

我諗唔好跟車太貼
你咁早po反而益佐對家
其實 可以話見到有人用呢支野襲擊訓底佐既警
加強佢開槍既說服力

但係如果turn out佢話呢支野 係少年拎住既
你再po 呢段片 咁呢段片就係大大既幫助 口供不一

唔可以將重要證據俾班狗高層講到只係網傳！

唔好俾時間班狗諗到點反駁/做假證據！

-11:12果度, 原本有一隻諗住執起支白色膠喉,但有另一隻指示佢係後面執支鐵通出來, 好明顯佢地本身知碌白膠喉先係個學生拎住

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

死黑警

冚家產死黑警

黑警 仆街啦 死全家

嘩，咁係咪應該告鳩黑警轉頭

之前都插過竹啦屌 啲證據推爆佢

有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

呢幾個月好多單黑警插贓嫁禍

有冇英文版文宣？我換唔到哩單既英文版，有外國人問我呀～～